港女年紀愈大，要求愈高? 你訓醒未?

眼見好多身邊認識既人，特別係女人，當中不乏小，中，大學同學，年紀大約廿尾到，都不約而同講起結婚問題。

拍緊拖既就煩怕另一半識到第二個突然分手之後乜都冇，未拍既就怕趕唔到尾班車，而有少少姿色既又怕跳船失敗要食回頭草。

但最奇怪既係，佢地一味擔心，又一味覺得男朋友唔夠好，不斷係姊妹之間比較。

更極端既係，有部分港女期間可以換成7-8次畫，持住自己有青春就比隨時帽人，騎牛搵馬反正唔怕冇人要，最後到廿尾，前男朋友們全部分哂手。衰D講句你已經係比人玩到爛哂反哂皮兼且係毫無價值既公廁。

你係呢個時候識到新男友，個女仔諗緊咩? 就係諗緊點樣唔比男友知道過去既黑歷史，同時又要男朋友比之前更好，快快手對你許下承諾，要有承擔照顧女人一世既責任。

第一，你已經比唔到青春男人，仲可以要求男友好過哂之前。
第二，你呃緊人。
第三，你玩完一輪變公廁想搵人埋單。
第四，你將個責任推哂比男人。
第五，你話自己信錯人比人呃作為藉口，將自己卻充當成一個受害者。
第六，你好污糟。

其實你係呢場愛情遊戲已經到左尾聲，仲想冷手執個熱煎堆? 你知唔知個醜字點寫?

港女年紀愈大，要求愈高? 你訓醒未?

正皮不解釋

巴打遇上了壞女人？

高汁

其實擔心另一半都正常
大家講個信字
一時三刻好難信哂對方
見得小懷疑都正常
大家都在投資時間金錢青春係對方身上

駁唔到
但一日重有毒獨埋單，啲雞同公廁都唔驚無人要

咁又點?? 最後咪又係一堆厹狗衝, 有排都未到你班毒撚

小多士巴打

港女on9其實係港男做壞規矩做成 身邊好多fd乜撚都就曬條女當正條女係皇帝d女自然以為自己好吃香

不計外表 假設廿尾 非處 有內涵有學識 興趣廣泛既女仔同廿頭 處 專一 但淨係識飲飲食食同睇韓劇 唔做運動既女仔邊個好

每次呢啲post都好多正皮
但返返現實
班中女話玩夠 毒撚依然狗衝

加多項條件
前者樣靚 反者平庸

有班毒撚成日用30歲先係男人最吸引黎打j

女人唔會聽，亦唔會講道理

講咁多

我一早決定佐寧願打飛機都唔埋單

後者

講真，港女娶完係唔會做你煮飯婆。真係唔明娶個女人返黎連住家飯都無得食既話結黎做乜﹖
長租一個西洞發洩﹖

所以你咪同毒撚過世
唔好要求話遇唔到高質男

廿尾有學識係好正常
你做多十年人唔通仲9下9下咩

學識=學吃喝玩樂的常識

就黎變日經

正評

所以我唔會係香港搵女朋友

好似身同感受咁

學好外語，呢個世界好多森林

睇到跪左係到

溝越南/泰妹仍然有優勢

正評不解釋

想知樓主講既嘢點得番來
班女係你面前咁講？
你講到好似親身經歷咁 想問下

樓主
我抖m
可否踩我

唔係親身經歷，係中同gathering 果時得知。

其中一單係，以前有個中同落過仔，全世界都知。佢本身又蒲開，近排識左個男仔，拍半年拖就要人快D計劃結婚，最後個男知道佢以前D野，即分手，之後個女係FB打一大篇野喊哂咁話男仔冇個信得過，仲要有班姊妹護航。

所以啲女未到結婚都唔好隨便同人扑野
不過又有人會話結婚都可以離婚

兩個公廁港女留下負皮

正皮

駁唔到

Sad but true

所以做男人真係要帶眼識女 隨時被人帽左都唔知

Sa姨36添 又如何

好正路

女人最叻咪飲飲食食去旅行煲劇網購

又唔可以一竹竿打沉一船人嘅，唔一定非處女就係雞係公廁嘅，哩個世界都有好多中出即飛嘅仆街嘅

利申：A0毒撚，好撚憎啲冇條件同人講條件嘅臭閪港女

毒撚打丁post

事啦就係真係有班柒頭男人俾佢哋呃到去埋單，你無得怪班女人發夢，搏尾班車㗎喎。
怪就怪好多男人中招啦。

又黎月經post
不過中心思想又的確無錯到

留名

之前有篇文 好撚長嘅
係講啲女人十幾歲呼風喚雨 去到三十歲已經無晒價值 但依然想搵個好男人
但係明明以前啲好男人都比佢地帽晒 依家仲憑乜
有無巴打搵得翻篇文

未

前者樣靚又點 廿尾啦

死連登毒撚比你咪又狗沖
照下鏡先啦

唔同意入面所有內容
但個題目本身已經駁唔到

港女飲飲食食真係最撚叻

2同5咪一樣

以為人地真係9下9下?

最弊就係成日有巴打開post問「一齊咗N年，佢唔畀我上」「點先可以叫條女幫我含撚？」 又真係好難信服到。
雖然我都同意港女就是賤，但一件事還一件事，唔係因為佢唔係處就賤，要搞清楚嘅係佢哋好多持住自己有青春，有少少姿色就玩尻啲男人，派卡派帽，到最後廿歲尾冇人要就話香港冇好男人/求其搵個毒撚埋單，哩樣先係我最睇唔過眼

將責任推晒俾男人

講得好

有求咪有供

俾人帽嘅女點計

同樣地，如你係男人一樣會想玩，只不過你未必有咁既條件去玩，有條件邊個唔撚玩？ 所以班女係點都會玩盡佢先搵毒撚埋單的，我家姐就係咁，宜家結jor 婚三年個膽下個月出世。話你知只要係女有樣，唔會怕冇人要，冇樣既就唔會玩因為冇條件玩。

三十歲的時候，他忽然發現自己變得很有能力追求到女孩，但是卻沒有了愛的能力。

一句講哂，感情，婚姻，拍拖都只係一場一個願打一個願挨既遊戲，太認真最後hurt 既咪你lo,冇人會可憐你，早D 覺悟愛情是一場遊戲，你會睇化好多野，唔好睇咁撚多戲，現實既愛情係好簡單沈悶既，不如用多D 時間落夢想，興趣同工作， 人生或者會更加充實

三十五歲之後就會因為性格收皮，有仔都一樣，離婚收場

所以啲人又要搵靚女又要人係處真係得啖笑

咁番頭嫁算唔算臭閪?
eg 王菲女都生幾個

你地班毒撚又窮又樣衰埋單都未撚到你地嗌 收皮啦
寄信去毒果報屌鳩吳千語angelababy啦

日經打飛機文
我有能力養自己有幾層樓收租
大隻型男日日都有得揀
一句到尾 我大把條件幾時輪你唔要我

我意思係你地話老婆一定要係處女, 咁離過婚既女人唔比再嫁?

岩，成街毒撚總有碼頭拍

所以最撚抵打都係班毒撚同狗公
冇呢班人, d閪港女邊串得起

最唔講道理第一個就係自己老母

9個籮底橙比左負皮

LM

無一隻字駁到

正皮左 清好波

有無要求女人賣單先

只可以話你未遇過佐助型毒撚

自己條女就算啦
出到去出面，大燃把9公好燃"caring" D女，其他有J嘅全部唔理

香港衣食住行比d高物價成市高好多。
港女禁做係正常，但講到尾都係本能
女人講本能男人米又講反本能lo

第六，你好污糟

孤獨終老都唔想同呢d人一齊
到男人40-50佢又會再次離你而去

總有人狗衝

30歲有車有樓就吸引，冇的咪又只係一條老毒L

高汁，推

至少中出過10條女, 全部毒L埋單

以為鬧醒港女佢地就自自然然會有女

寧做雞蟲 堅持唔埋港女單=俠士
係呢啲俠士先可以改變歪風

而家啲港男無撚用架 做壞哂規矩
郁啲又做兵 豬西當女神 拍拖果堆又比港女食住
啲港女憑啲咩？就係憑最後點都有毒撚埋佢地單先咁把炮

如果港男寧願叫雞都唔埋單 啲港女先會知驚

lm

如果有認識既中年單身朋友，不妨問下四十幾歲既男，和四十幾歲既女分別過得好唔好。

我信四十幾歲男可以找到廿零三十歲女，亦信四十幾歲女可以搵到三四十歲男，都係事在人為既。

鬼叫你而家唔要我
畢業出黎事業有成就到我玩返你班臭閪

靚女臭西港女
同
豬扒但處女性格好
比你揀
你啲毒撚咪又係睇樣揀靚女

你簡肥係讀七？

月經

都係嗰句啦
同女人講道理?

捕乳類動物本能無男女平等的。

你要人地出左過佢自己單身果陣，要用多左錢咪叫埋單囉。
人地單身用開萬五蚊一個月，養你變左要用三萬。咪叫埋單
唔一定要你一毫子都唔駛出先叫養你架。

你單身果陣要用萬五蚊自己錢，結左婚用七千，
個男人已經養緊你

錯。女人就係因為有狗公有市場有驚人既自信先變港女
當一塊豬扒，你溝左佢，比番佢自信心，佢就會變成又豬又臭西既女。

不嬲拍得多拖既女人都唔要得過架喇
由其是好易同人一齊個種
處唔處都唔最重要因為有d真係慘俾人拖到青春不再個刻先俾人玩殘嫌老飛左
但佢地性格可能好好
呢d都考慮得過既

拍得多拖=被人飛得多，或者飛得人飛
即係越黎越唔信愛情
越黎越信錢。

你娶左佢只係一個交易，因為你有佢要既物質，而唔係真係為左愛。

典型港女思想:
次次都遇人不淑
the best is yet to come
過左去唔想提

邊個水魚毒男遇上呢類港女就真係遇人不淑